民調：38％支持留任 32％支持杯葛

不過係對家民調

根本中共想泛民留任，令臨立會好係係合法咁

你知我知單眼佬都知 泛民扮唔知

而家算唔算係初步割蓆

點解？

泛民真係阻到佢就唔會俾你有份續期啦
仲一廂情願覺得中共俾條議會戰線你
敵人俾武器你打返佢自己呀要守護批武器呀好重要呀

支持留任

最有抗爭意志嗰兩個都杯葛 淨低班垃圾仲有面講可以拖住先

隨左好似台灣咁肢體衝突，我諗唔到點擋惡法

政府就係想反對派留任做花瓶

奇怪的是點解冇見過五毛/pr公司的留任風向post？

真正嘅民調都未出
就一味否定留任
如果大家都覺得總辭係好嘅,咁我會放棄我嗰諗法
但依家結果都未出就一味貶低唔同嘅人嘅諗法
咁樣就叫尊重唔同嘅人嘅思想？

個堆廢柴明知初選過唔到下屆冇得做, 依家唔賴死唔通等出年先賴死咩

所以講來講去
今次總辭爭議係人既問題先導致
24個黃big雲 同24個許智勇都仲好遠啦

個民調組織信唔信得過？google咗一陣好似同建制有關係？

唔洗成日問pr去左邊, 呢件事唔洗佢地出場, 剩係販民入面上任議員自己都有幫手搞分化, 唔岩泛粉已經比人屈曬做抗爭派/本土派夾住佢地

呢個所謂調查係「香港研究協會」做唔係「香港民意研究所」做
前者係呢十幾廿年嚟奶共派專用嘅配票同制造輿輪工具 後者先係鍾庭耀喺港大創立果個獨立民調機構啊 睇路啊

你想人尊重你個政府委任議席既同時, 你有冇尊重過初選出黎既代表?

我唔會話支持留任係五毛/pr
連登都有部份係支持留任 但少
當燒生同細良台聽眾都係支持杯葛 連登就更加一面倒

咪話左係對家民調 你睇五成幾人支持人大決定就知

熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！
熱烈祝賀中共成功分化民主派陣營！

支共調查

咁未得上面半張有參考價值，做乜攞下半張來做標題

政府最想唔係佢地留任定留任 而係民主派因為呢個問題而分化
到呢個時勢個所謂政府根本唔會再考慮乜嘢認受性問題 反而無咗民主派喺議會搞住晒嚟緊呢年過乜春都無人阻撚住晒不知幾過癮 單係修到例可以支国境內投票下年9月就佢地玩晒啦

講尊重。。 你覺得一直叫反對非法臨立法嘅現任立法會議員，忽然係未做好民調前就沖出黎講留任係尊重？？

對家點睇留任杯葛先有參考價值喎

大包圍好過喇

正確來講應該係兩張圖都冇參考價值

岩哂, 等鍾建華個個民調出埋黎，如果泛民都係要入嘅就玩能源

講真 我讓步啊泛民，但我要你地第一個議案就比人拖出黎 make noise.

你根本就唔了解我支持乜嘢
就話我唔尊重
我支持現任議員攞資源,然後交俾初選議員再行分配
請問咁係唔尊重？

14億一齊決定香港立法會議員
講真我唔覺得冇可能
佢哋真係有機會做呢啲痴線野

其實對家只係想分化 泛民留任唔留任都無咩分別
係咪泛民留任左就中美友好 華為可以買晶片
我唔係支持留任 只係想講唔好睇呢件事睇得咁重

對家認證

台灣係議員對議員,香港係前黑警保安捉尻哂你走,你肯打都冇用

真民意在此

切蛋糕都冇咁靚

Push

都唔夠過半票數啦

連登299：1132
細良台一比五

千三人？

Burn hill 萬幾人

今次真係照妖鏡 邊個係人邊個係鬼出晒嚟啦

飯民班中計黨去晒邊？以前一有呢類民調出。即彈出嚟叫人勿中計架喎

邊駛14億人啊 求期喺支国「搵」多十幾萬個有居留權嘅新香港人出嚟真係咁難咩
究竟邊啲人有香港永久居民身份只有入境處先知 其他人根本質疑唔到 你睇吓依家負責選舉果隻局長係由邊個部門出身嘅

雖然用得twitter嘅都係後生多 平必代表晒佢個聽眾群
但燒生呢兩日火力全開 我諗佢老一代聽眾都buy杯葛

睇唔到 唔了解 唔知道
民調只係參考

就算係鍾庭耀個民調又點？根本民調就唔可以取代民意授權，最簡單，民調好易被灌水，一個人可以做幾次。

乜阻到咩？

+1

辭退全年新聞只有建制派係主流媒體，泛民本土係nobody

佢想泛民分裂多啲

同你相反立場，不過態度一致
我原本支持留任，但我覺得最緊要團結，睇見咁多人強硬反對留任，我都寧願總辭，唔想咁多爭拗。

D100 phone in 十個電話九個反對

24個許智勇
中共都唔會委任佢地la
就係因為人問題
先欽點佢地姐

有咩意思

有肢體衝突都阻唔到
你睇下提名陳菊做監察院長個時
國民黨班人打晒功夫咁咪又係阻唔到
更加唔好講香港仲有班所謂嘅「保安」

泛民留唔留任其實都冇分別
你唔留唔承認個議會 港共wfc？
係呀總辭個下好爆好有話題
但個餘震冇威力 過左兩三個星期又冇左回事
到時有咩荒謬嘅議案要過
就會有人出黎總辭開心啦 而家想要畫面都冇

如果留任 又係阻唔到議案
最多係立法會行兩行扮衝
結果又係比人怒屌冇撚用

根本留定唔留 結論就係都會做到分化嘅效果

個個得把口 總之我唔妥你個人你就唔準做啦
輸道德高地唔準做啦（幾時開始咁介意道德高地？）
辭完有咩後續就唔知啦總之國際線會好撚勁啦

支持延任又唔係支持泛民 係支持個做法
下下話議會冇用 咁而家做咩係有用？ 又冇人講得出

寸土必爭
但冇一寸就唔爭
其他人都唔俾爭

邊有堅係後生follow burn hill 呀！

保皇黨跟本就係怕被制裁 想要泛民留低做護身符

反對留任定反對杯葛

中共就係知你會覺得佢想泛民留任，都得

都應該有啲嘅

總乜撚野辭呀? 成個Concept錯撚哂,
而家成班友任期到, 本來就要走,
你任期到前辭職先叫總辭呀
一句講哂, 繼續做就係接受支共委任, 冇經選舉冇民意授權之餘仲要認同共產黨亂鳩咁點

我係好唔服氣
如果搞公投
我可以好肯定講係5050
既然係咁
想走嘅走
想留嘅留
就算你覺得咩都好
但我都仍然需要一個人
直接係議會入面
合法咁直接鬧班狗官
幫我發聲
係網上鬧係人都得
但班狗官係可以扮睇唔到
如果係議會到鬧
佢哋仲可以塞住耳塞扮聽唔到咩？
我需要呢啲人係議會到鬧人
用嚟保持我嘅怒火
因為人係會攰㗎

你睇吓逃犯條例同国家法玩撚咗幾耐先啦
就咁舉手就通過到同拖足一年半載先有可能到係兩回事嚟架
仲有議員書面質詢可以將政府啲魔鬼細節公諸於世 假如個議會得返奶共派喺度咪變到人大咁就算交張白紙會全體舉手通過囉 你問政府最想要個議會啊?

如果認為議會咁無意思 咁不如全體區議員同立法會議員立即總辭 以後任何人參選各級選舉都係鬼

販民柒左 所以成條戰線就冇意義

講得咁盡 有冇諗過自己人都有議會線支持者？（唔係支持販民）

就算杯葛/總辭係大聲係大數 支持留守嘅就唔係自己人？ 今次爭議咁大 可以有3-4成支持留任

街頭 國際 議會鐵三角係笑話

屌你比你嚇撚死

32% 不支持淫大. 而有32% 支持總辭. 即係32%受訪係黃絲, 而其中100%支持總辭.

屌你老母泛民 總辭呀

最好可以好似初選既公投. 去留都無得唔認數.

證明中共根本唔care 你地入唔入議會，佢只係想用黎分化

對家民調都係55波,鐘Sir民調咪82比

你答到點樣阻議案通過？

其實唔應該係一刀切全部走晒
雖然呢種延任係不合理 但議會點都要有非奶共派人喺入邊行使議員嘅權力同職能
或者 功能界別嘅留返喺度而直選就全部唔接受延任走出去做民間議會 咁會係個兩全其美嘅方法

對家民調都已經係5050啦

本來想舉手
但係諗諗下自己都唔後生

唉，連登真係當自己大台咁，民調唔岩心意就話做假，根本一開始係連登指揮已經錯，屌一聲已經俾人話5毛+Block, 小圈子睇世界注定失敗

好簡單嘅邏輯
如果販民對中共有威脅重點會放你入去玩多一年？
由年頭開始成日幻想喺人地個game入面點贏真係戇鳩到極致

泛民兩大黨出左聲discredit民調

燒山我都勉強respect嘅 細良就算鳩數啦

你google下個民調機構咩料先
定係你都同意五成八人支持人大決定

泛民都知 但係佢地要呃飯食
同政府一鳩樣 擘大眼講大話講議會打抗爭

如果唔係就失業無得供樓

無咗個席位佢地仲有咩用？

都似係咁

冇議會點發聲呀？點攞資源幫手足呀？

關議會撚事咩 你當班手足廢嫁？
屌你老母睇口吻就知你個戇鳩係良粉之流

剪布 趕你走 開臨會 一星期過到你啦
上年訓咗？

首先唔係要你總辭，是任期30/9後「拒絕委任」議員

民主黨公民黨唔好諗住捉字虱，總辭後無得再參選點點點

留4個早前被DQ嘅監察議程，拉布，點人數，阻佢2/3數都得啦

到時有咩荒謬嘅議案要過
就會有人出黎總辭開心啦 而家想要畫面都冇

其實泛民投錯票、缺席都有好多荒謬嘅議案過咗喎，有啲直程係贏變輸添，噏得出嗰班人選擇性失明

睇清楚邊個組織做嘅先啦，懶係眾人皆醉我獨醒咁況且都冇咩連登仔指揮呢回事，自己ff係就係

咁依家個班被招安議員連會都唔走去開, 咁都唔屌得？
我都支持佢地啦, 自己錢照代工照開, 都仲有班咁笨柒fans 做condom

其實是但少咗樣都唔會推得冧逃犯條例
如果無民主派無喺法案委員會拖到6月 就咁2,3月過會嘅話 根本就無足夠民氣去將個議題發展到之後咁 當然無手足嘅街頭行動就算拖幾耐先表決都唔會有依家嘅效果

泛民冇抗爭意志、唔夠票etc. 係其中一個原因，就算廿幾個全部都係Heidi、許智峯、陳志全，我都唔會支持

戴妖、趙家賢、區諾軒跳晒船啦，仲點會有民間公投？而且民間公投都唔可以取代民意授權。根本無民意授權就唔應該再做落去，咁簡單嘅 concept，但有好多人仲未明。

過咗呢兩日之後，你仲覺得係5050

加速 攬炒 焦土 破舊立新 呢啲先係抗爭
你嘅論述只顯得閣下未夠決心
必須承認香港一早爛撚曬

唔好拎惡法大香港人

呢啲條例過與唔過 決定權係支那到
廿三條 大魚 佢要擺上枱 上年都擺咗
泛民夠票反對咩？

佢好想過 咪立國安囉

比啲抗爭意志 唔好配合支那做戲
大大聲同世界講 香港立法會已經係不公義 冇人民授權

btw 重申係拒絕委任

佢哋從來無尊重過
開口埋口都計錢
然後就講番d泛民從來唔係同路人，民主黨不是手足嘅廢話

幾識玩，平分三份
將個波推返比市民，等大家淡忘，錢繼續袋

關區議會咩事

喂，區議會至少係民選喎，同埋有實權咪？

依家嘅立會仲可以拖半年？拖到兩三日都偷笑啦

我都係 唔關邊個做事
而係經過取消選舉之後就已經要杯葛

令臨立會好係係合法咁既邏輯係邊?
佢做個數係兩邊都咁多你就知佢真正目的係分化啦

對付呢D賤招得兩條路行
一係就統一行動，統一唔到就算9數，完

平時都唔可能打入去，但D100班仆街幫民主黨站台，今日一定要打去鬧九佢。

邊個飯民跟就係鬼

只信鐘庭耀既民調

人問題啫，唔關平台事啦。d淨係上連登嘅未以為個個聽連登up囉，根本好多嘢講完就算，最多參考吓。咁撚多認真撚自己諗多咗真係唔可以怪個平台

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你留任啲鳩政咪又係通過
抗爭啲咩？

D100其他聽眾係咩取態

網上民調都大把地方可以灌水啦，大陸發動五毛一人做幾份有幾難。

吞拿魚咩拖羅
佢俾你拖即係個議案唔太急
佢覺得急就會咩手段出齊

十萬一個月架
民主真係可以當飯食咩

有泛民同冇泛民喺入面

最多咪俾你拖幾日

證明對家不知幾想泛民接受中共委任做忠共反對派.支持接受中共委任班泛民支持者中撚晒計啦.

從來都冇阻到過
FF接受委任繼續擋惡法嘅人係咪小攬群組
信班販民KOL嘅更加係弱智

之前好似幫過依個組織做問卷，屌

exact柒ly
目的就係搞到泛民兩邊不是人
就算泛民主派有反抗嘅意志，依家最需要嘅係搞好PR
落廣告又好，做民調又好，落區又好，基本功好撚重要